肺炎夠

肺炎鳩 肺炎鳩 我肺炎能鳩
我知肺炎能die領我經過一切
肺炎鳩 肺炎鳩 我肺炎能鳩
我知肺炎能die領我經過一切
他醫治肺炎病人 使肺炎者自由
他使肺炎再撚看見 肺炎再撚行走
肺炎鳩 肺炎鳩 我肺炎能鳩
我知肺炎能die領我經過一切
---
近排肺炎勁
改歌台都多左肺炎
支持大家唱出黎

主能夠？

你真係叻呀

你邊間教會

香港教會